依家cc台班五毛開始造反屌泛民

話晒都係自己人... 都係手足嚟 我地仲要靠佢地進攻功能組別拎35+ 再選黃絲特首㗎

樓主五毛狗
唔好回

我深黃